收到風PS5個兩塊板係外觀skin黎 可以換

好似PS4咁 有d特別版都好靚
但係已經有部PS4 無理由再買一部
例如mhw同GG俠都好靚

SONY為左大家著想
以後會出特別版skin
冇機既照買特別版主機
有機既直接買skin換上去
咁就唔洗買部特別版又要放返部舊既出去

做乜9

換閪皮

無左兩塊野好似慳好多位咁

部野幾柒都唔緊要，我剩係想打機

邊個負評